香港人好唔團結，亦都可以話係好無目標

大部分顧自己，其實成件事好on9，寧願繼續番工都唔去爭取一樣野隨時可以換黎長遠更大得益既野
雖然我全日都係屋企，但真係抵個個買唔到樓，又推唔淋啲話事人，你地無目標個下我先燥
衝，推，有幾多？半夜個班就真，8.9，10點番屋企個班真係失望，抵你打工

利申，已上岸

真係睇到好燥，唉，你地如果唔係繼續，3點就唔應該出黎

唔怪得真係話以前年代既人拼勁勁幾多

要想有回報就要付出，但日頭個班無付出個
點樣反政府，點推到，你地跟本就無比力
我夜晚番去睇新聞覺得好唔開心
半夜個班比我見到係有盡力，立法會個度算係唔錯
但可以更好，大把途徑，只係無人行出一步
旺角晚上我都係係屋企，個晚總算係燃左希望
你地要幾住，機會無幾多次，但無奈港人唔識去把握，呢樣係我最失望

利申，已上岸

我上到岸都係因為我識得去把握爭取捉實
個100萬？定100？定500？

超失望，抵你地要番工

香港人我真係好失望！頭先落街見上班族一男一女重笑笑口食得好開心，我心諗，醒下啦傻仔傻女，有得簡你都想做一哥啦，我都唔明係咩心態，易滿足？

點解有人做到老闆，有人要打工？
有人什至唔使做
點解你地禁撚蠢？

無人理，就算，咁我相信香港真玩完

得啦得啦

我睇直播真係好燥，抗爭，反政府邊係咁樣架

我都唔想禁多野講，但真係好炆，我上到岸都犧牲左好多野去拼

因為和平 理性 非暴力

跟本無目標

無撚用要成功一定要流血，咁樣係無得贏，而家先廿歲，你幾廿年後有排你輸

[img]JxyUGRb.png[/img]

曬9氣，失望，係咁